[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [60] 衷心祝願刷海媽關的玩家金卡術全都是海媽！

對各位海豹嘅一個小忠告：平時潛水有新池就上嚟曬卡嘅海豹唔該唔好參加香港任何卡通展。

姐係依加唔係我地小圈子唔畀外來種講嘢，亦唔係老屎忽做法官審判你，我地都冇權去禁止你係連登發言。係，我地係非洲，我地係垃圾低地泥，日撚日望住個post等你班海豹歐洲撚屌入嚟曬卡，係犯賤架啦。有時候見到都想棄post去動物台開個真正小圈子圍爐算。

但我地做唔出，因為人有四善端，仁義禮智，我地有惻隱之心，唔忍心執咗呢個垃圾post等你班pk海豹去日服post畀人好似趕乞衣咁畀人趕。

自古忠義兩難全，所以你上得嚟show off，、曬卡扮大佬，就預咗我地記住你個連登會員名，係啲動物展塗鴉牆度唔好畀我地見到，見一個刷一個，畫到水龍敬咁好睇都照刷到變翻原始混沌咁一片虛無。

更唔好畀我見到你地本人，見一個打一個，尤其係啲買高達模型、動物抱枕，買完同你扯爛佢幫你掉埋落垃圾桶，反正你打開隻驚拎隻卡拎嚟J，上嚟串鳩人就開心架啦，啲動物嘢要嚟有閪用。

──繁中台風紀委員會

立場聲明：投資買賣有賺有蝕，必有風險，會員發言皆不代表本台立場，本台將不責任何民事或刑事責任，投資行為請量力而為

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系列卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。另外被針對迫害GE非洲人都係潛水唔好出聲比較好。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

講還講最好講幾多抽中
入左清算表唔好怪我

考慮下抽唔到嘅巴打感受
(基本上係無人會考慮過非洲人嘅感受囉！)

有咩事直接燒死D歐洲撚！

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO啦

魂爺正式加入風紀會

無人 執得

燒死班歐洲人

有魂爺強勢加盟，依度已經係風紀委員會嘅天下

加油 自焚唔係咁易

燒自己

我阿久贈呢首歌畀你班海豹

做到海豹

燒吧⋯⋯

個故事真係好搞笑

抽唔到卡唯有係屋企獨自流淚

課到槍奶寶五啦，又話真愛=.=

課金就中

唔課金點中啊= =

點解我覺得海媽第二回合都會照拎冠軍？

我打信長

魔法少女明日香好好睇，好有少女feel！

課左兩pack追海媽

結果

點解就係唔中海媽

渣ga

屌

海媽好波
台仔弱智

你定你朋友

次次都係朋友 唔洗特別講

發現連狗唔敢正面搞動物台內務，#台洗版，同husky嘈咗成年都唔介入

我就係我 我無朋友的

我們不是好朋友嗎

我屌 點解呀

我頭先抽弗蘭都寶2咗爛鬼尼祿，好嬲-.-

個個都咁歐點跟。。。。

IT9係歐洲排行榜連升幾位
就黎可以挑戰4天王

弱智的嗎，我抽極都冇想要喎

千里，冰魂，醫生同Mata

應該仿效美帝嘅總統山，雕呢4位歐皇嘅人頭上去

咁搞法變到龍肥個柒post咁造神，整埋咩四幻神= =

弗蘭有心臟獎勵

4天王 有5個人
這是常識吧
第5個係邊個

你唔好將我拎黎代替你ok?
我非洲人黎

明明我地風紀係最人畜無害嘅群體！

經常被逼害

It9 lo

不是吧

牙汁牙汁有無黎過呢間食 我覺得ok

你睇
我有排都未叫得做歐洲人

新人留名 泳裝尼祿要沖寶幾先夠用?

5

龍絆post真係課長大曬

唔係唔歐得，但個討論環境非常低能

傻鳩先同台仔係推主線，反正你點推海媽都係最後贏家

依家應該返去一期打，等換完素材，二期主線都差唔多推完，再直接打最高收益副本

畢咗業啦，你想點

除左開ser初期 未入過個邊

中肯

我決定唔再開進擊的巨人同一拳超人除左同人本以外

笑到仆街

曬到盲

一張尼6都冇呀dllm

bo0dog

幾過好多次，
但係一次都冇幫襯過，
個位其實唔就腳，
食飯唔會第一時間諗呢間

食到厭打錯字

冇嘢原來我閱讀理解0分

終於有心臟 好滾動
隻黑貞終於有得升

:你係側邊打飛機架組

打錯 .......... 經過

人數：1
一個人食兩個送

你唔講都唔知

但我估應該打錯 野飲都有兩杯

幾時抽到槍奶寶五？

台主一早抽到自己玩緊啦

唔好問我抽唔抽個啲 唔好再令我傷心了

抽過唔中スカサハ仲慘過美 日 版

嘩 本人

台主嚟我地呢個小台有咩貴幹...

牙狗已經嚇到瀨左

on9你同我拆掂佢

砌fyp砌到而家先返歸

台主好耐無見 自從蘿莉台問你攞gif圖之後

同個同學食 我今晚砌fyp嘛

喂你唔係husky啲同黨嚟架咩

邊張圖

貼蘿圖會比人迫害

上次擺通知次序前d 岩岩先睇曬人地叫我既內容

我個fd好鍾意食佢午餐海南雞 但到晚市呢個就中曬伏 但我叫個鐵板牛真係好正

下你講咩..

無呀 好耐啦 個時侍奉部內部重組過曬黎蘿台個段期間了

你唔識#語好正常

#語你唔用返幾個月分析會睇唔明的

我所識最了解#語係以前朔月美遊手腳

係咪就係佢出過POST教井語

唔記得

詩羽

但結果就好多人明

額外加上果期蘋果有類似用字記者做動新聞

基本上唔見佢係動物台蒲頭了

其實台主中文會考幾分

自從比lia舉報完少左之後分開兩個網就無見過

"上次擺通知次序前d 岩岩先睇曬人地叫我既內容"
咁呢句係講乜 真係睇唔明..

求台主解題

屌 而家妓者語文水平咁低就唔好攞黎做例子啦 全世界都屌鬼 真係會扁低自己

你兩隻it9用下你地寫code技巧分析啦

我呢個名係馬甲名之一

舊登唔同時期唔同台用唔相同既花名

有唔同用字之類

我4* 讀完中文大學同日本短期大學

下次你提及我時既提示排位擺你前d

不如都係講返中文= =

記起了 你話過係專登咁做等人無咁易起你底 所以應用左少少4chan嘅嘢

其中一個名只係用左十年姐

用女角名方便管理

你唔係話我地所謂#語係入4chan某啲版會用到咁嘅語言方式咩

唔係4chan係其他要密碼既版

唔記得係乜了 過左太耐

總之就係你都知自己做過嘅嘢驚畀人搞 所以就係唔同討論區或ac會有唔同嘅打字方式廢事畀人起你底

其中一個版有賣流出片

同日本記者影女優聲優相連底片sf卡

佢地唔驚 我怕麻煩

好似好勁

終於變返差個半鐘

比錢買過三次聲優一張512得400張相都四位數

你買過邊3個

井上

不過其實我最想知就係點解你會入左黎我地繁中台呢個小台 係咪只係一時睇錯以為係日ser走左入黎

抽過五單加石寶一台版都無中到

你玩台版架咩

有做提示機能 有相關內容咪知

抽過下

首抽全部屎

姐係咁啱it9 引用左你post所以先入黎啦

以後各位唔好亂引用講#囝壞話喇

關我咩事=,=

以後不敢了 !

唔洗引用有提就有提示

槍奶單PU嗰日我都會抽希望升到寶具，一齊啦

躝啦 冇石

我夠冇，課咪有囉

課金=冇考驗到自己嘅運氣

有運氣就唔洗課金喇

又串我

考驗姐 唔一定pass嘅= =

LINK呢屌你

收嗲啦，打J都要人帶？

你咪縱佢！！

咁你POST黎拓柒呀

引你條廢青打丁

垃圾

你唔好悔辱我！！

讚緊你呀 你做得咁好

再講我真係嬲

一陣投靠#台主，跟大台台主好過跟你條冇大志嘅mk

我好抽過佢

你放暑假翻嚟同我隻揪

佢暑假要12月

畀時間佢練，廢事話我勝之而不武

Up圖同down 圖好似又死左

我技巧派

你猩猩勇武

有冇人住香港仔？

我中學試過係呢啲post同女同學相認過

好多人住田灣

屌你玩到同人相認

好似唔係

同屆畢業姐

升隻泳裝信長都幾好用

什
伏特+

醉住玩fgo

醉曖飛狗

噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦！！！

識食

狂職夠百搭

巴哈個出名港仔N賢畀人ban咗，躝翻嚟用連登動物台，25回家咁款

你咪又係俾巴哈ban緊

無間道真係而家睇返都覺得好睇
嗰時理人吹奏寒戰係繼無間道之後再創香的警匪片高峰，但老實講最多都係去到錢嘉樂死之前叫高質，之後啲劇情包括寒戰2爛過屎

怨婦久

記得之前有條友評寒戰我覺得幾貼切，佢話寒戰就好似鬼佬av，好似好大堆頭係咁屌黎屌去，但係完場你唔會知睇左啲乜嘢

搞咁大壇嘢為左爭一哥個位，on9到
我以為要搶左維尼個位添

一放假靜到呢

赤盜直頭浪費錢浪費時間，唯一好睇就係Janice Man兩條腿

今日隔離屋聽陳奕迅

我播緊。。

相認

相佢老母咩 我就快斬佢冚家

大刀大刀斬落阿久到

冇咗我繁中台只會戰火連連，希望你地保持克制冷靜啲

信長的年幼妻子

又名：我ntr我的祖先

冇個識

係蘿白就ok

現充們又潛撚晒

台服日常

日日扮毒扮摺，一到週末同放假就現撚晒形

真

米屈

扮

我都想要直死之魔眼

有就第一個做低你隻25

你呢個9c都唔會走得甩

有無巴打可以掛隻黑杯金閃俾我打高難

寶1要唔要..

都可以試下

100,103,954,063

加我吧

但如果得一隻梅林一隻孔明有無第三隻輔助幫閃閃上buff?

5g...

已經是好友

南丁/莎士比亞

太有腦了吧

無南丁
莎士比亞又無練

唔夠力

轉左 但唔係突爆

再戰

100,101,088,493

唔女知幾時有黑杯up得我抽多張

都係果句 已經是好友
btw 巴打你好多寶5

三令咒復活輕鬆啦

好弱智有原game唔玩走去玩課金game
仲要冇新CG

少左隻拐第一關秒唔到2隻，我練下隻莎士比亞先再借

同呢到D大佬比我小薯黎
唔好屈

原來槍奶光輔都唔錯，練完再試下打

即刻比風紀追擊

又一個四天王級歐洲人
BTW ADD左你

提提大家睇下完成WK任務未

Trace⋯⋯on

咩名 好多人

辰伶

4月26日 母爛漫

好似有排冇ON好耐DEL鬼左

好似係我DEL你?

九龍

Lihkg斷下斷下咁，連狗想執笠

琴晚直頭up唔到圖

醒醒吧 你根本沒....

執柒左佢算啦

喂醫生你幾歲..

今年中五

今年會23

最後半粒鐘
繼續唔中芙蘭

我都冇

加油區

你bo騎黑

Bo2

G持抽多單=正皮
儲錢買樓啦垃圾=負皮

抽 用首期寶5先係男人

屌我5單都未寶1

下一單會有

5單就放棄？ 太軟弱了

冇錢了，再抽訓街

連訓街嘅覺悟都無

我fd琴晚一次十抽就中
仲諗住四星會好少少

屌做乜一次過俾兩個刷哥我

手腳入錯台？

諗下如果有弗蘭一齊訓街

太幸福了吧

仲會話 好熱 好熱

我射了

是咪#語黎 唔識呀

要訓都同阿比訓！

左邊弗蘭右邊阿比

無入錯
只是中禮裝

蘿蔔 不了

泰莎呢

身體卻很誠實

明明有啲波路

一無好野刷就排最尾

尼祿今關咁好刷都唔上第一

認命未？

尼托pick up !

你唔會進入到台仔既思考領域

大家早晨

又係最冇mood的一天

第一又話人地攞第一
唔係第一又話人地唔係第一 咁你想點

今次event咁多關，
真係冇乜心機打

連登仔好難服侍的

木狗又唱衰伊莉雅

唔好理佢啦佢連fate本傳都未睇過 淨係識芳文社

係 條友無睇過fate架

垃圾，影衰哂初代萌王個名

屌你老味

早晨唷

老味太老

安安

準備曬卡？

未到13號

係同事個acc用二十抽抽到弗蘭我好想喊啊

我不敢相信..

點解我一上水就問我係咪要曬卡

你海豹

其實係帳號問題

唔關人事

邊有咁嘅事

老老實實，巴哈真係有人好詳細分析過係咪關賬號事

清算list上面有你名

唔該幫我del咗佢

份嘢台主整，係tg谷啲file度

又係谷到，排擠我

收嗲吧，之前加咗你

一早條mk上水係可以搵佢求下情

I know that feel

手震打錯字

打錯字，講緊台主

清楚明白

成功靠自己

感謝理解

我都覺得係關個acc事

真
都唔知係咪set定左一個AC會中邊D 5星

諗起龍珠個次大炎上，
夠膽顯示機率係0%

2年了
望住自己個box
眼淚不自覺留下來

係感動嘅淚水？

好彩冇入

圖鑑好多都灰色

嚟緊個福袋唔使怕

跟本隻隻game都係咁
一個願打一個願熬

我福袋都未課過
下年EX池可能會失手

得十隻五星角

你抽ex池應該寶五到

我⋯⋯

走啦你

我都係多你2 隻

走喇 去搵bin魂圍爐

唔好將佢拉埋同我講 佢無得同我比

歐洲人大亂鬥

你隻隻都寶五點同你比

成班歐洲撚屌又喺度曬

你杰克寶五

我課到有 佢歐洲 我對佢都相當不滿

愛迪獅搭術尼祿打尼祿組真係絕配

證據呢？

我隻眼就係證據

歐洲打法

咁都歐洲

一隻lv70嘅弓傻，拉個好友，打信長嗰關都啪啪聲

狂職點都係最好打

狂職先惡打
全加成要手打NP
好撚痛呀師匠

弓職support好撚心就擺五星禮裝啦屌

一直都係突滿五星

只係未練溫

放左 不過唔係加成角 我術位尼6都係5星禮 反正個關有狂有劍 都可以用黎打狂嘅

見啲傻閪仲擺三星嗰張真係燥撚左

寶五尼祿點跟...

sor囉

有冇人願意用一億qp交換我隻小恩

屌你我寶3呀 我1億換曬3隻畀你啦

4個正皮 你課左未

下，唔係講緊燃菜小狗咩..

你都未中

再迫我可能出走動物台

又搶爛市

咁大公，白貞值幾多億qp

白貞是無價的

奶光媽媽第四緊神酒molamola

係寶四嗰個仁兄眼中

你依句說話串過馬撚

大公玩藍卡隊 因為狂職做打手都叫全面 又有少量自充減敵氣格 又有加防保命

白貞可以用黎磨高難

有冇ching可以掛張5星禮裝畀尼祿..

我咪放左lo

收嗲吧，你係掛畀黑傻

我唔係掛左咩
不過未突滿係咪應該收皮

石抽5星=,=

未突滿我唔會用

牙久牛B 啱啱轉左

做到嘢

唔記得扲確定lo屌 換左喇而家

皮已收

有需要請加

ching你個好友人數76/76

點加..

又一個大lo= =

手足牛b

換左突滿五星你睇唔到

咁多5星bo5 .gun

我最高寶金卡都只係瑪修有寶3

活動又打唔贏高難 連寶2都做唔到

又想迫死我呢個非洲人

抓變態！20歲噁男強舔小二女童腳趾 路人助霸氣媽當場壓制

醫生？

上面IT9收我皮

移民廣告

想加都加唔到
比人撚

加多次唔記得潛水玩家

真係有好多大佬

100100271883
求下你清個位加我
新手好需要大脾幫手

隻MK今日好似冇上過水？

開緊淫亂派對唔上黎好合理= =

平時邊叫啲女同佢含邊上黎恥笑毒撚=.=

平時佢開台都係有囡含住佢黎開

咁都比你知道添

好難唔知喎=.=

屌又中伏
點解咁多仆街掛隻1lv岩禮裝既海媽陰人
有無手足知呢d係咩心態

下，有咩問題，不嬲計加乘唔係計戰力

你咩事，我王冰魂都夠膽屌

係我就唔忍del鳩佢fd

問題我得一隻有力 另一隻係愛因獅
後面係布狄卡 巴貝奇 狂清姫

屌鳩我地歐洲之王bin魂

啱，佢特登陰你，del佢吧！！

快啲搵台主或者不作死絲幫手，唔係凶多吉少

又曬

啱啱牙久叫轉金落尼6，即刻有幾千友情，牙久牛B

.gun

SKT! SKT! SKT!

不嬲有時事觸覺

轉左一陣有成千友情

尼托真係好萌

我同醫生睇法一樣

原來我啲屎有成5kg重

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑撚左

我又講過乜 有時鳩up太多連自己都唔知

你第二個人格講的，轉返出黎就記得

今日又打playoff?

幾時嘅事 關於乜架

夠鐘食藥啦

哈

斯

你地班唔識珍惜嘅蟻民就好應該崇拜歐洲人同課長 提供突滿禮裝同強大5星角色畀大家過關 比非洲人有用百萬倍 仲係度厭三厭四 再嘈屎都無得你食

係

冰魂tg我叫我講架 非本人立場

叫左你食藥就會好得返

風紀 我要舉報呢個撚屌歐洲人

過主啦 夠薑就自己練好打手 唔好係度叫人換禮裝畀你用 自己抽曬返黎

唔係

On9，唔用好友點有最高加成

咁人地已經放左最大加成就唔好係度嘈 係勁就自己練打手

下關我咩事..

我同所有人講

姐係你又想搞革命?

佢眼中只有利

利益個利

唔通同你有親

我咁廢溝唔到囡都無叫你借條囡過我屌啦

波台臭猁狗

你知唔知你咁講嘢會hurt到台主，上次畀你逼到退群仲未識收歙?

再串台主我唔會客氣

是但啦 佢不嬲係咁 計呢樣計個樣

Arrrthurrrrrr!!

今季動畫有咩好介紹
利申:仲未睇五等崩

真

On9，唔用好友點有最高加成

未升滿午餐禮裝就會被人del

全部 全部都係呢個台教識我 實在係獲益良多

我會睇鬼滅之刃 唔知你LIKE唔LIKE

前台主千里在接受fgo報訪問中，炮轟it9和e生等人，稱他們就是繁中台的毒瘤。

但次次比人del個個都係我= =

唔好搞事，認真討論緊

你永不獨行

On9，唔用好友點有最高加成
未升滿午餐禮裝就要del

係唔係鬼眼狂刀D FD子

5G 冇睇過

聽講係你話要del千里= =

咁del囉=,=

又嘈交

咩叫好友點 最高加成
真心唔明 真心 真心 真心

鬼滅動畫改善左漫畫前期畫得麻麻 之後劇情都算ok唔拖

碌防身鐵棍呢喂？

HI سلیمانی

我下晝叫醫生掛隻5星禮畀泳裝角，跟住依加千里上水，兩條友不嬲想龍爭虎開想做唯一話事人，咪係度嘈囉

其實都係我唔好= =

丁棍

好友點 最高加成...
我真心唔明嫁

打狗怎能少了我

當時我身邊的冰魂嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』

[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [60] 衷心祝願刷海媽關的玩家金卡術全都是海媽！

#411 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都唔知邊個淨係計呢樣計個樣

自己無能力砌到最大加成就一味要求其他人 我就只不過係提出叫你地強化返自己隊伍 完全無諗過下自己咩事 你就屌我只有利

我而家就真係同你計喇

呢度全部都係你地係度建立

所有抽到5星就要畀人清算就要食負皮

屌鳩人放最大加成支援

禮裝未滿就要del

唉咁勁你地真係自己玩撚曬佢

給我打，把他往死裡打

咩叫好友點 最高加成
真心唔明 真心 真心 真心 真心 真心

今年泳裝角加石抽突滿禮裝

咁你依加想點

在一旁的千里更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時白生、牙汁這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。

THX

好似想嬲

我計呢樣計個樣 你咪唔撚好計求其揀幾隻出去打lo 做乜計要咁多跌落加成呀
你自己又無勁輸出我咪叫你自己升自己抽lo 用完又屌 最多咪死左dum幾條令咒下次醒水lo

我呢排就想拉返個討論風向唔好再咁執著針對其他人 例如冰魂之類 珍惜佢幾乎每個活動都放到滿突禮裝出黎

你地就淨係識計人地中左幾多5星 我計返你就嬲鳩

千里談到：「如果你作為繁中台台主，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領繁中台不斷前進，你就是繁中台領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，繁中台有太多歐洲人，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是台主

bin魂is my best friend

對唔住囉

其他人都算 但雲爺抵屌

仆你個街次次都抽撚哂 人地唔洗抽呀

幾時有5睇

但係bin魂早排del左你fd

我係goobjob巴例外

之前好幾次揀錯千里未凸滿午餐都未del佢

對佢咁友善而家佢日日追我黎負

應該唔係千里啦

都話唔係我= =

技術上黎講又真係唔係台主你本人負嘅

Bot+funson

*技術上

點解可以講到咁正，佢係咪試過

好想同阿福玩呢種play

我試過屌人妖

仲緊過處女

邊度玩

煩中台雞蟲

原來你先係真MK，周圍玩女

泰國 2000泰珠

玩仔

我個馬來西亞FD同我講請導遊問佢會帶，是咪真=,=

有D會，睇門路

訓覺先

垃圾apps 又連出兩個回覆

回家了

應該係網速問題，然後個判斷時間過咗

垃圾apps搞到我網速有問題

個頭好撚痛呀屌!!!!!!!!!!!!!

起身了 ?

一直都醒-.-

今日去左九龍區個邊攞貨 同個邊同事傾左陣計 我講左個美女徐晃同異形姓約之後就無人再理我 仲叫我快啲拎完野就返去

係咪佢地太多野做唔得閑招呼我嘅意思

你智力唔夠用？

講緊你異能覺醒= =

睇下用係邊度

去邊用得你可以

智破雲爺負皮自己想人格某殺我

希望大家唔好再咁多爭拗，一齊ラブラブ

中波可以課2pack落海

咁都俾你發現

呢度係咪有巴打推過我睇路人？

路人超能？

55

睇啦

睇 好睇

路人女主都好睇

是 不過唔岩mk睇

睇哂了

啲女好正
但都係個類野

尼祿暫時第一，唔知攞唔攞到尾彩

第二季d歌好高汁

2pack淨係中貞德

係 d女人設好正

屌你老母

搶走白生老婆仲屌人老母

我要尼祿丫

想抱起英莉莉黎屌

呢個最劣

劇情搞到我最唔鍾意err

專心刷硬幣算，預計刷多十場八場就畢業

到依家仲未睇第2季
男主角仲衰過RE0
RE0心理抽寫都叫寫實係黑人憎

攞女角黎J姐 劇情who care

第二季好d 男豬小說再後面好好多

yes 套野個賣點唔係劇情上面

咁J唔係淨係睇樣嘅

路人第二季正

快撚到...點跟？

冇劇情就突出唔到人設喎

sick ball 第八集

賣點唔係劇情姐 唔係直頭冇劇情喎

第十一集

但係佢套野定位唔係純賣女
搞到不上不下

全套最正係小說第十一卷 劇場版先有得睇

打未來視

劇情我覺得唔差喎雖然都係大路劇情 起碼正正常常

J出血

劇場版幾時有

日本2019秋 未出確實時間

大家早晨

過咗一晚好似又發生好多，去追下post

終於搬完前半

係，尋晚有繁中台毆鬥事故，台主拎住碌防身鐵棍一挑幾十個

前半高難都未打

除左車輪戰用狂狗打之外 其他全部用伊莉雅

藍傻婚紗張圖正

Saber無乜波路喎 開唔正你個範喎

佢一個打十個係家常便飯啦

我一拳一隻台g喎

姿勢表情搭夠

你地隻揪又係日常

個死矮仔企係度幫我含撚咋

其實千里係正太

正太好

你應該可以抱得起佢黎屌

好型架喎

高橋老師收山算啦，
畫極都係冇結局，
又有熱潮去到冇熱潮都未完

正呀喂

邊位「存石抽騎傻」巴打兩日冇On，今次問定先

兩日無on就del 成日計呢樣計個樣 你眼中只有利

據聞之前你都講到明兩日唔On就直接Del

我反而唔會成日check住d人有冇on

無理好耐

其實我係強逼症發作每日都會禁去望一次，不過仲有空位所以好少清

On9牙

我係連add fd請求都冇理

你老婆知你鍾意男人會唔會同你離婚

當知道對方係出軌定出櫃會sad啲

邊位lihk東方仗助？

Fd list有得睇返

wow手腳

好耐冇睇過張list,睇完先知係佢
Btw,有痴線佬改過啲留言嘅喂？

一二期到而家都未跌過禮裝

我成日full
而且重要活動都2日前
我一定斬

me2

你抽卡歐已經夠晒啦

仲未跌二期果張

2期下半跌左一張

法國台主愈黎愈多金句

醫生: 要不是我日日清算，繁中台早就完了

me3

利咩利
你有重要事可以留言
我等你
泳2拎騎凜都2日前
我開埋你個sup list睇
仲係掛緊西經鬼島食屎啦

你眼中只有利

仲有我成日都接受新AC邀請
但係過左排都仲係一排5星1/1/1 1lv
唔斬對唔住自己下話
斬斬斬斬斬斬斬斬

是但啦 你不嬲係咁 計呢樣計個樣

係呀
我知你朋友最鐘意睇心情行事

[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [60] 衷心祝願刷海媽關的玩家金卡術全都是海媽！

#456 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

多得台主屌醒我咋

法國醫生好小氣-.-

第一日知咩

你話我就得 我用返你地套理論就話我小氣

雙重標準到一個點

揸手言和啦

食屎仔 叫佢擔住舊屎跪係我面前吠兩聲我就考慮下

Uccu

你兩個床頭打交床尾和啦

光之台豬大戰影之台豬

依生=享待拉爾

你諗下邊個有問題先啦 而家係你地自己雙重標準呀然後話我小氣呀屌你個臭西 搞到係我錯 你無撚病呀 智力有問題就咪撚去外國讀書啦 抵你炒科要retake

原本都唔想講呢句 我真係忍撚左你好撚耐

講事實jer 同埋我又冇話其他人唔係= =

都係個句 你正常我錯你話我就認嘅 但我所有我講嘅嘢全部都係由你地建立先嘅 之後我攞黎用返就話我有問題我小氣 咁你而家想點先

打啦 好悶呀

你眼中只有花生

你覺得自己唔係？

真係唔係 我用返呢句就只係出於推廣返你想帶出本台應該行無私不計較嘅精神 而你就對號入座屈鳩我小氣

仲有其他燒歐洲人 del未突滿午餐 on9 唔用好友就無最大加乘 全部都係你地建立然後我附和

但你就只係一尾屈鳩我小氣嬲鳩針對你 所以我先問你而家想點

唔好咁中我中心啦台主 同埋對自己講過嘅嘢負責啦 你講左出黎就會有一定嘅後果架啦 如果你無帶起 我又點用攞黎用呀

能開槍的，只有覺悟被殺之人呀

我諗台主都係9up下啫，唔係真係話醫生你嘅

中国央視揭市面大部份染血輸液管和尿袋再造成外賣飯盒奶茶杯

屌你老母好想嘔

鄰國隻魔物獵人Online玩咗4年終於正式摺埋，10年研發4年玩完，真係笑撚死

真係屈咩
點睇介意個個都係你喎

G那

10年研發？抄10年咁解？

你話係就係啦 我係你心目中小氣你自然覺得我做乜都小氣 我無野好駁架

又唔係抄嘅，真係同Capcom一齊做，不過隻Game個風格好重鄰國風

如果我冇記錯係最初MHF出果陣就跑出黎話開始研發呢隻，之後到佢正式公測冇幾耐Capcom就彈出黎話出MHW，擺明俾日本仔玩9佢

咩事又大戰

日常黎-.-

因為你9c

我咩都冇講喎..

同麻辣火鍋個千年湯底有得fight

是旦啦 唔好成日計呢樣計個樣 有死貓咪食左佢囉 廢事又畀人話小氣

咁你依加想點==

呢度人地塞舊屎畀你你要開心接受先得架 你一出聲就會話你小氣架

法國牙久好小氣

唔好成日計呢樣計個樣啦 有得飲咪算囉

唔好成日計呢樣計個樣 起碼玩過4年呀

真癲

下，姐係點

你又小氣

咁我走囉

咁就走你話你係咪小氣

我小氣一早吹雞做低你隻25

小氣

第一次見
原來有gif

唔好成日計呢樣計個樣 成日計住我係25 小氣到

環保撚的理想

屌d人仲上去飲喜茶

真正大方既人係連屎忽都可以比人屌

咁你係

唔好成日計呢樣計個樣 仲係度嬲鳩啲環保撚 好小氣

好小氣

膠杯d原材料都唔知係邊到黎

你眼中只有利 只想屌人屎忽

No我哋互屌

我諗可能日本都放棄左隻online
大陸最出名人多，竟然要用成十年先研發到，內部應該好多矛盾

你放過人地啦 你煩我咪算

唔好成日計呢樣計個樣 又屌人地用十年先研發到 小氣到呢

唔好成日計呢樣計個樣 全世界一齊受啦 廢事你又話我眼中只有利

唔好成日計呢樣計個樣 我地一齊玩啦

如果你唔攰我都阻唔到你嘅

你條仆街搞到佢痴咗線，快啲同我拆掂佢

唔好小氣啦 成日屌台g

此情不再

發覺太誠實都算係缺點黎 成日攪到人爆炸

又小氣 亂話人地猩猩

誠實(x)
串柒柒(o)

又係度計呢樣計個樣

有冇住沙田巴打有興趣返？

你眼中只有利 你應該遮住人工個度

邊度有人工？

有薪年假 姐係你地唔係請義工 請埋班只為利益嘅人

恥笑me 又小氣

經過麥記有時會播mic

麥當勞請人啦 ............

唔係，係請班冇糧出，得有薪年假放嘅半義工（奴隸）

唔好成日計呢樣計個樣

閪工愈黎愈難請人，哈哈哈哈哈

你眼中只有利 佢係話麥當勞請人入去免費試食

又小氣 話人係閪工

繁中台每日流程：
1. 院友吹水時間
2. 冰魂搞掂
3. 圍燒冰魂
4. 院友吹水時間
5. 唔知乜事互屌
Loop 番去 1

又嬲鳩 好小氣

台主管理好差，有冇人想改組重選

又係度計呢樣計個樣然後話台g廢 好小氣

呢度人地塞舊屎畀你你要開心接受先得架 你一出聲就會話你小氣架 同埋做人唔好計呢樣計個樣咁睇利益呀

是旦啦 唔好成日計呢樣計個樣 有人屈你係院友咪受左佢囉 唔係又畀人話小氣

是旦啦 唔好成日計呢樣計個樣 你眼中只有利 成日提海媽贏 真係好小氣

好小氣 成日話台主無用

是旦啦 唔好成日計呢樣計個樣 有得睇就算

得罪醫生=要以死謝罪

咁你快吧

我地會永遠懷念台主

我不死人黎 搞唔掂

成日計呢樣計個樣 又小氣

梗係搞唔掂啦 面皮厚到咁 防禦梗係高到打你唔入啦 前幾日咁多真係計黎計到嘅回覆就睇當睇唔到 到我用你地套理論就話我係眼中只有利 淨係識計呢樣個樣 今日我又再用返你嘅說話去勸喻其他人就話我小氣 雙重標準到一個點 我呢種就唔係叫小氣而係叫生氣好無呀

到最後就話得罪我必須死 到頭來完全無反省過自己 一尾就話鳩人先

你贏囉 台主真係台主 大撚曬架

佛都有火

支持醫生斬鳩台主

點斬呀 佢話佢不死架 掂一掂佢都話你小氣架

咁係得你一個講呢啲野
同埋我不嬲覺得你真係斤斤計較
Btw我順遂係描述你為人 正唔正確就唔到我定斷啦

用不死斬

同埋如果你覺得比人屈歡迎理論到底
我絕對會聽 而係度發爛絕對唔係一個好方法

你收皮啦，咩發爛呀，平時醫生冇講？你咪又係當佢鳩噏

Which side are you on?

你地三個應該可以講到今晚

又9c

[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [59] 曬卡=搞事，搞事=連狗爪牙

#748 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

段野就上個post牙久派膠 我跟佢玩野個時打嘅 冰魂又咁啱講起我先搵返黎用 我本來都話唔記得我講過乜 你自己唔追post就當左真

你就鳩噏-.-

由頭到尾都係得你講。。。

下，段嘢佢discord畀我

又屈

收嗲啦，今晚翻去cap圖證你條pk唱鳩人

冇超能力可以企邊邊

有歐氣就得
Me非洲人企黑豹嗰邊

發生左咩事

有個女嘅兩年幾冇聯絡無端端搵我問我返邊...
唔知佢係返緊保險定傳銷呢？

繁中台痴線佬3之歐皇內戰

你話我小氣我都受嘅 事關我退過幾次部都係你地話鳩我 一就係話伊莉雅 二就係話我囂 我就囂畀你睇 三就係del左久b加個新入黎嘅手腳 結果又話鳩我 我先del曬廢事嘈 但呢泳裝二期呢幾日真係小氣個啲又見你話班成日提海倫娜贏嘅人

你話我計呢樣個樣 我就一直都無話過任何人1lv角放禮裝 午餐禮未滿就del之類 上面就反而有 你又睇唔到 另外就係咩兩日無on就del 我之前係有講過 但我而家都已經唔理唔睇 上面我都cap左自己好友上線嘅圖 你又一樣係睇唔到

你係想要針對我咪出聲囉

你估我真係好多時間同你發爛咩 我真係受唔到咁樣雙重標準對待先出聲呀

世界大戰抹黑宇宙

I can feel

上面個段野就真係誤會黎 我地大家都無錯嘅 我唔知你無睇上個post而導致你真心左 個結果係大家都唔想發生嘅

我都以為係手腳想撚鳩冰魂先放出黎潤佢 冰魂又講起我先搵返出黎 估唔到台主就當係真

死肥閪又食女

以後不搞事了 決定加入風紀委員會

畀女呃就有，冇樣冇錢冇身材冇學識食咩女，食自己就有份

是旦啦 唔好成日計呢樣計個樣 有死貓咪食左佢囉

下，不嬲under你

但係你del過我同牙狗...
你揀我地黎del咪又係因為我地廢

我覺得你地玩得咋

諗多左想同你做愛only

你不嬲都吹捧強權 唔係一次嘅事啦-.-

我又唔係台主，唔會有呢啲福份

原來個玩法係咁....

除了AV,會有女主動搵呢啲仔做愛嗎？
利申：樣、身材同佢差唔多，但仲矮過佢

魅力沒法擋

我係睇能力加我就唔會del你同久b加新手啦⋯⋯

睇黎保險同傳銷市道差左好多...

我地新推出咗自願醫保計劃

床單床單

係喎

想唔想為身邊嘅人行多步?

同個M記炸薯條嘅油頭暗瘡肥矮仔滾床單？

有心無力啊=.=

算吧，你同唔到條mk溝通

揾炮友

見冰魂長期被孤立獨自受曬靶咁先造個咁嘅同伴角色

地方的保險妹需要meet quota?

唔洗幫佢 佢抵燒

幫屋企人買都可以扣稅，係時候為自己同家人諗下啦

你on9，以後咪用佢啲禮裝

叫M記加左人工先啦

一味做攻擊方實在太單調 要個演出成功需要唔同香辛料先會有刺激性 如果唔係就會太過單調

你行出一步 我咪跟你行一步囉

第4rd有15個心臟

我有家室架喇=.=

識返屋企就得（好似係）

有家室就唔可以有正常社交（好似係）

其他回贈

是旦啦 唔好成日計呢樣計個樣

正常社交都ok, 床單呢啲點都係不正常啦=.=

獲得第二個家室

下 而家屌過都可以係朋友啦 有乜問題

不了

有兩頭家好正架 個種偷偷摸摸嘅感覺真係不可言喻

點解你好似經驗咁豐富？

分析到佢某個人格有經驗

當你正室老婆發現到你有異常表現嘅時候又開始懷疑 之後又搵朋友傾訴 傾傾下又 兩公婆一齊出軌 但返到屋企大家又扮無曬野 簡直可以攞到奧斯卡最佳男女主角

台主分享佢故事畀我知咋

同時照顧兩個女除左玩命之外，
我覺得係浪費時間，
招呼一個都已經冇乜自己時間，
兩個真係慘過做兵

醫生你真係好鐘意NTR

如果去單剪俾人剪到咁你會點做？(圖)

台豬

NTR是好文明

仲要佢好鍾意做被NTR嗰個

世界大戰係咪完啦
我呢啲小薯睇到怕怕，一陣又del好友就冇大腿抱

夜晚台主臨訓會上嚟嘈多轉

例行公事咁款

好正喎

On9 台主光頭都型過你x100000000

Loop 番上院友時間

好難用言語表達個種感覺 當你覺醒個日就會明白

上面有時間表 自己參透下

學it9 加入戰局都幾爽

我保持中立國身份

只要冇人打我，我就唔會出手

忙到追唔切Post

即刻動員風紀委員會郁你

都唔明你地有咩好嘈，鳩嗡兩句嘈成朝

下？我不嬲都咁講架啦
我真係又肥又矮又樣衰，仲好窮添

我都唔知 可能煩緊fyp心情唔好搵位發洩

搞掂？

好快會變成大亂鬥

你老麥特許經營喎 老闆黎

埋數呀

咁搞掂？

未，吊頸都要抖下氣

埋數

我=鐵兵

黃衫炸薯條廢閪一個

結算自己有幾多隻bo5

Me=Kuka

diu, .gun? =.=

3. 圍燒冰魂

咁幾時先到下Part

動議討論下個議程？

我地直接進入第4點

辛苦你啦，你都係被燒多陣先

要主席話事喎

主席已經不存在了

又小氣

我要搞事

我見到千里，配條令女shopping

系Dior

日常黎 重作啦

橙子又型又好J

清色波呀 我以為無人知我po乜

今日隔離屋播爵士樂

幾時用lovelive反擊

過氣了

播AV啦

色情不好

播CCTV

求下有無手腳可以post下今round關卡跌落物嘅圖

久b hoball

個頭仲痛緊

太弱了

幾時都話久b同冰魂係最有用會然

屌閪屌得多

Ching心水清

忍者龜頭痛

我夜校 如果係平時 我播緊kalafina了

呢度是咪個個用iPhone-.-

我用緊callgay

On9 我用小米

做下統計

用ios =正皮
用an. =負皮

偷偷留下負皮

用緊HUAWEI= =

共享中國人的榮耀吧

做乜鳩呢哩個post?

牙石 加 ipad

不作死絲
日常黎啫，三巨頭打情罵俏

解散咗

窮L用緊LG

睇撚到我都好想加把口

不要吧，一起ラブラブ不好嗎？

一起9c吧9b

加lo

都係潛水算

屌你老母丫

皆でラブラブしよ！

如果1001就加埋呢兩張圖，方便大家揀關卡黎打
兩期嘅跌落同職階都齊

冇左浦尾淨返個殼都冇意思

鬼滅之刃好正

又話龜頭痛？

睇完個op已經射左

仲痛緊/_\

係做24定12?

24 做12會趕客

26

唔知會唔會見到火之神神樂

不過如果做得再黑暗啲會再正啲

有冇人有高寶梅林

有 不過唔知佢ID

就黎有得追

我要梅林打高難啊

那有錢

記得好似係依到手腳黎 你揾下po頭有冇佢id

冇啊

打天牛用梅林

呢個係手腳

貞梅學妹

年尾要做兄弟
要瘋狂減肥了

我中秋都要去飲

雙傑克加白貞就應該夠做

個個都有傑克同白貞咩

去飲唔洗理啦 比錢就得

要過天牛先可以bo5凜

是

我等借你隻寶五傑克黎用

帶埋50np神性禮裝，應該可以秒殺弓凜，之後就慢慢打死隻牛

驚又畀台主清算

你造福人群，點會被清算呢

冇傑克冇山翁，真係唔知點打

白貞馬修殺式

太不了咪bo4 呢啲角都係收藏多過用

石

上年聖誕先入坑，冇殺式

大佬發言
我仲係成日用術龍娘白傻lily聖誕傻小黑騎金

白貞都抽唔到

3令咒

有寶四老婆夠晒啦用啦

痴線小黑騎金唔屬於我講嘅‘呢啲角’

BO1既時候
曾經用佢夾美狄亞lily+馬修打第3章魔神柱
炒左。。。

所以先要追高寶？
我記得白貞寶具加防係睇等級

個時就知道
白貞 - 廢不可言

已經強化左，磨隊必備角色

個時會自暈呀

日服都好似未強化

新手用都ok, 但好多都好過佢

做咩咁講自己老婆

寶解左喇喎 多左解除弱體狀態

我係指台服出第三章個時
日服都好似未有強化

哦 咁而家唔係廢角嘛

我明 又要講多次心路歷程
1-有得J不錯哦
2-性價比高(自我安慰)
3-馬爾大正!
4-心如止水

不過我記得第3章魔神柱真係幾煩

前面赫克特大叔又係咁封你

1001

邊個開

推爆佢 我新post留個名訓覺

得我同你

岩岩返到歸沖涼先同你推

冰魂訓左，不如等聽朝先？

都好嘅

咁都知

你咪問啦

你知咁多做乜姐

晚晚佢打完機都訓架啦= =

你同佢玩乜 我又一齊玩

醫生開post做ruler吧

你係度你開啦咁

下點解

命令desu

即時胃酸倒流

繁中台嘅流程可以加埋入去

不是吧，又玩依啲

見到秒扯？

白生幾耐冇中老婆

你開吧